【陳家珮助選「義工」殺入均益二期 大屌居民老母閪】

中午有年老的街坊被為建制派助選嘅同鄉會「義工」圍著黎指罵，大聲呼喝「屌你老母閪」。期間有人更將在場拍攝者嘅手機拍打落地，極為醜惡！

建制派為求勝選出賣人格，甚至聯群結隊欺壓反對聲音。果然係捍衛人治，回歸黨性。

注：片段由街坊提供

#均益二期
#捍衛人治回歸黨性

吊票

咁撚串，一陣人地租個單位俾法輪功向住中聯辦起壇就好笑

聽唔明佢地講緊乜

均益二期之前踢走咗親禮義廉業主立案法團...

均益居民起義 踢走親建制法團

醬油:
[/url]

保蝗狗腦裝屎,踢走你班狗又想踩隻腳埋去

講時講,港島區好多乜州乜省同鄉會出現,差唔多成個支那國省出齊,支聯辦同孽劉真係燒多多錢都要搶個位返嚟

港島撚表示今次本來唔打算去投票, 之不過見阿交配整咗有咁多柒事搞到由唔想投突然想去含撚投票俾佢對家...

共派學獨派，鬧選民攞票

唔關獨派事,係熱狗屌票啫